【4月新番】不起眼女主角培育法b 第6話

春假，為了購買動畫 BD 而打工的安藝倫也在櫻花飛舞的道路上遇到了某個少女，對該少女感興趣的倫也更以她為女主角製作了相關的同人遊戲。一週後才知道，該少女是他的同班同學，名叫加藤惠。
為了製作遊戲，倫也陸續找了繪畫高手澤村·史賓瑟·英梨梨來負責插畫、學年第一名的學姐霞之丘詩羽來寫作劇本，共組同人遊戲社團。
之後學妹波島出海和表姐冰堂美智留也加入社團，一行人以 Comike 為目標開始進行相關的遊戲製作。

STAFF
原作：丸戶史明（富士見書房）
角色原案：深崎暮人
監督：龜井幹太
系列構成、劇本：丸戶史明
角色設計、總作畫監督：高瀨智章
美術監督：日下部夏月
美術設定：綱頭瑛子
色彩設計：穗刈加奈子
攝影監督：戶澤雄一郎
編輯：齋藤朱裡
音響監督：藤田亞紀子
音樂：百石元（F.M.F）
製作：A-1 Pictures

CAST
安藝倫也：松岡禎丞
加藤惠：安野希世乃
澤村‧史賓瑟‧英梨梨：大西沙織
霞之丘詩羽 ：茅野愛衣
波島出海：赤崎千夏
冰堂美智留：矢作紗友里
波島伊織：柿原徹也

TVアニメ「冴えない彼女の育てかた♭」OPテーマ「ステラブリーズ」／春奈るな

TVアニメ「冴えない彼女の育てかた♭」EDテーマ「桜色ダイアリー」／妄想キャリブレーション‏
(6/14発売)

予告

Character Song Collection 6.28 ON SALE

第1期に引き続きギャルゲーカバーソングをBlu-ray＆DVD第１巻～第６巻に収録決定！
7月26日（水）発売第1巻に収録されるのはヒロイン５人で歌う『檄！帝国華撃団』です！

有關動畫之後嘅情節劇透請用粉字+細字

有關小說最新進度劇情/情報可以去呢個post討論

[不起眼女主角培育法]小說12卷集中討論區

直播時間: 24:05[/quote]

LINE Sticker正式上架

一択彼女加藤恵商品化

ドラゴンマガジン7月号 5月20日発売！

英梨々

無睇小說...有無巴打可以略略講聖人嬲咩???

lm

其實男豬一直忽視左聖人佢放係呢列既心機同心血
最尾自把自為又唔解釋
上一集成集落flag話有咩搵佢都唔搵

惠bb真是好高質！
本雜誌封面真係太癲了

eriri

等熟肉

惠bb

男主果然夠人渣又廢 惠嬲乜都估唔到

紅坂朱音真係生天目仁美嚟配

聖人惠一直都做好多野俾倫也知佢都可以成為佢背後既女人

megumi嬲嬲豬

春哥雪菜就客串
冬馬就配朱音

仲以為今集係ERIRI回,點知半集左右就完9左
動畫想做到去第七卷?

公平咩

我聽到嗰下都呆咗

好明顯係
今集冬馬朱音都出咗黎
仲有五集一定可以做埋第七卷

Eriri連最後一次主場都俾人cut鳩
明明第六卷係同Eriri最曖昧嗰卷 最有機會打低惠嘅一卷

深哥咁畫法仲頂唔頂得住?

Character Song Collection封面公開 辛苦哂深哥

而家cut埋eriri果度
倫也廢得更緊要

可以宣報男主情歸何處啦
長髮惠既仙氣無人能及

感覺最後果幕又比a1摧毀左。。

深哥真係畫哂嗰七張

聖人惠

睇個勢可能要畫埋第八卷尾個張

之後英梨梨一定被人罵到仆街
不過只要明白佢係路人版冬馬，就會明白佢點解會咁做
利申：惠派

今次雜誌仲要有GS3試讀
送路人八達通套
同埋三嶋くろね嘅poster

應該唔會去到第八卷
我諗丸戶可能想用多d時間講第七卷
始終係第二季嘅重頭戲
聽講第八集好似成集得惠同倫也

買硬

我都覺
去到八卷尾嘅話實在太chur
期待

乳量錯哂

我大學姐點解變到咁 a1點搞

上集neta話惠搶左學姐學長直屬性
估唔到連乳量都搶埋

今集成個feel好似gal game
好似做錯選擇入錯線咁好正
但係原作量太多做唔到好似果青d股市咁激烈

A1今季去哂紗霧度

說好不提果青

之前開過po覺得呢套後宮大家地位咁高咁大幾好
呢一季完全唔係果回事

而家小說動畫搞到咁,如果第13卷倫也是檸檬變朋友end會點

惠其實應該有野講，到底係倫也發現惠先
定惠發現倫也先

紅音我仲諗住100% 伊藤靜配
居然比左冬馬

所以要睇埋GS3先再下定論

個心離一離呀

120%係丸戶指定

玩到咁盡既 好懷念既聲線

笑撚左
有變冇
隔離果兩個又大左

岩岩去完原宿既cafe
但係抽中哂美智留既杯墊
仲要抽唔中vr
想死

渣到咁實 冇事ge

上面個封面靚到

巴打可唔可以些牙下大概係點
利申下個月頭去 好緊張

Vr要抽？

多人想玩就仲要抽
你入場比qr code佢check嗰陣
佢會問你想唔想玩vr
好想玩vr

美智留不嬲大

vr是玩啲咩 可以見到聖人？

係聲優
大約係咁

畫大左小小
雖然我唔介意

好想vr見大西

男主同惠快d生仔算啦

小說十一卷第二章個標題

長知識
利申唔識日文 主要目的係去買goods

大西prprpr

長髮惠好撚正

今集個尾 我鐘意呀

點睇你個fd過咗黎呢邊

我上季都有客串啦
講好左一人一季

邊度

上季我同男朋友一齊黎客串

好大包米

散左啦(好似係)

依句真 黎緊528 大家知咩事啦 (希望)

松岡和安野為第8話配音超過7小時，「不起眼女主角培育法」第二季關鍵劇情在第8話

知呀

配七個鐘 一集先廿幾分鐘

好想知安野會點配 睇小說個陣都想像唔到

五官很端正
個子不高不矮
皮膚也算很細膩
該凸的地方也算有凸起來 該凹的地方也算有凹起來

聲優

期待惠bb

記得有動畫，係錄左十個鐘
錄完動畫，錄評論聲軌，錄廣播

total 十個鐘? 定淨係錄動畫就十個鐘

Total

補圖

不過下集劇情開始沉重
唔知仲有冇咁歡樂嘅預告睇

動畫製作相關各方都希望第二季預告能比第一季短一些，這次第二季拜託丸戶寫預告的時候懇求丸戶無論如何每話的預告腳本長度在30秒左右，但丸戶真的很生氣的說30秒寫不出什麼！
而在某話對預告腳本配音收錄時，對於亂來的預告腳本監督和音響監督也真的生氣了，這次第二季動畫預告製作真是波瀾萬丈，從粉絲那裡得到對於預告動畫的好評是唯一的救贖」
辛苦哂製作 我諗呢套係我唯一一套會等睇預告既作品

上集果個預告真係 絕品

btw 咁樣係咪暗示左第8集完第7卷

睇下re0就知預告同劇情走向係無衝突

每個禮拜都好期待個預告

冇睇過預告 你地係邊到睇架?

冇記錯嘅話
果part應該只係去到第7卷嘅一半

仲有gs半卷 其實不如做長d啦
第六卷兩話做晒 倫也單睇行為同人渣冇分別

花園有第二期中字
第一季都有?想睇返

有啲似fgo既師匠

立即去睇先

Twitter

第一季01~12

第二季01

第二季02~06

笑左 都唔係「預告」黎既

好多奇怪嘅野混入去
依家睇番
原來第一季嘅預告一樣咁好笑
愛衣冇啦啦扮AZ艦長嘅語氣串Eriri

預告只係個畫面

七卷應該做詳細d
又要做下比人無視
中間倫也捉左惠入房
果度d對話應該唔會cut啦

最鐘意呢d 誠意加哂分

已經分唔清做緊預告定宣傳

應該唔會啦 今季丸戶咁偏心
寧願cut另外兩個嘅戲份
都想比多d時間比親生女表現下
有預感第七卷係還原得最好嘅一卷

動畫就咁睇到呢集
都幾難想像英梨梨可以點輸

咁搞法幾時先得閒出畫集

惠最後

連嬲嬲豬都係世界級

好慘,真係當佢工人

咩都唔同惠講

睇得出惠其實好落力幫個社團,抵佢咁嬲

去人屋企唔同自己講 嬲嬲豬劇情
熟口熟面

呢段劇情真係單純因爲當惠無到而嬲?
截至呢個時間點有冇其他野

其實我覺得...如果惠可以嬲...咁學姐佢地都有資格嬲架....力佢地都有份出.....
同埋如果佢地有開wtsapp group可以係gp講句就可以避免曬呢D問題

開個group有乜用，有心聯絡既打個電話洗幾多時間

第2季學姐都比人CUT得勁架啦
連唯一今集有得鬥既eriri都比人cut到咁
成個製作團隊對megumi都好偏心

最主要原因係佢覺得倫也咩都無搵佢商量，之前都提過好幾次有咩可以搵佢。 倫也無搵惠，惠覺得自己無受到重視，好似比朋友排斥咁。

第一次見佢咁嬲嬲豬

明明原因同雪菜一樣，處理好勁多

其實標題都好偏心 今季叫b (Flat)
而惠果首角色歌叫M b
丸戶: 計画通り

呀惠比曬cue佢話有咩都可以幫手
打電話又唔聽
同埋惠除左係女主角之外，同eriri最fd底都係佢，自然都會擔心
倫也唔叫佢咪好似紅毛所講有少少想獨佔

首M b幾好聽
有一排瘋狂loop

咁我有陰影呀嘛

其實嬲個原因同雪菜差好多

但係而家eriri比人cut左咁多
之後個心裡轉變咪好難打完場

今季倫也好似用過flat黎形容惠嘅情感表現
Btw, 其實英梨梨都好flat
[size=2]大西都係/size=2]

應該夠嘅 仲有五集時間比佢講

最後果兩句

我記得冴えないradio有講過呢句

cafe生放嗰次望落真係好flat
明明平時都唔覺
利申 幾鐘意大西

大西同英梨梨真係好癲
不過都係惠bb世界第一

想知eriri比人cut左啲咩
覺得eriri個性格幾正

Cut左乳量

上網搵第六卷插畫

睇完小說嘅心理好唔同，我睇eriri 比人cut 左個段睇到喊，佢同我cut 左去
成套戲冇左重心，變左純賣肉日常番

仲有 伊織個度小說好似冇題，講伊織同倫比的處事方法個集睇怕

可以cut ge都cut左

動畫同小說深度差ok遠

去睇返cut左啲咩先 好似好重要

餵食蛤蜊粥

都唔知跟邊個學

忍唔住睇埋第七卷 Eriri....

安野
佢之後應該會買番個抱番屋企

生天 目自己都岀奇配朱音
同埋想做wa2

連睇2本可以喊1個鐘

ドラゴンマガジン今日出版啦

收藏用嘅咭套

封面惠嘅全身圖

Flat

丸戶:第6,8,10集會係重大嘅轉折位
提我地要買定胃藥

Eirir 係有架
中之人有時都有

咁大西又唔係冇 只係唔太明顯
佐倉西Twitter d相
佢企佐倉隔離果下好大對比

原來佢以為自己會配真唯
點知比朱音佢配 丸戶真識玩
Btw WA2等咗幾年都未有消息
會唔會真係出到第二季

Wa2果時講明睇bd數決定
好似幾差下

妒忌呀?

啱啱check番冇一隻過到4000
平均只係賣到2800~3400隻

丸戶爸爸關照下雪菜好喎

米澤圓日日係到玩雀

好撚正

等我黎學姐

岩岩睇完十一卷 甜到...
上左癮

直頭甜到痴咗線
Btw巴打睇得好快

唉...唔敢睇第十二卷 睇圖已經覺得好不安

睇埋啦
當初都係比封面搞到好不安

睇十一卷終章已經覺出事

如果13封面都係惠咪三連霸

應該都會係佢
諗起七卷之前死都唔比惠上封面
依家補番數

本來偏向Eriri多啲 睇完第十一卷之後
唔洗多講 惠好正

唔知係咪少睇呢類型,
總係覺得男主係當緊英梨梨同學姐狗咁撚,
睇完覺得好嬲

英莉莉係佢自己放棄，學姐由頭到尾都無機會

可憐既學姐

得罪講句 朱音仲有機過學姐

不要再說了 學姐交比我黎守護

呢套講咩機會，惠線100%

真心想友人end

不起眼的女主角培育法 ~closing~
不起眼的女主角培育法 ~coda~

比編輯Ban咗啦
訪問入面丸戶自己都話本身寫到倫也畢業就完

講笑咋嘛

新果個預告
餐廳、一個人、落雪

呢張CG係我係WA2其中一張最鍾意，喊出來

名人巴喺邊度睇預告
今次有地區限制所以睇唔到YouTube條link

唔好po另一張出黎ok?

Ok

B站資訊區

雪菜又俾丸戶老豆鞭屍

Thx 終於搵到
順便Po埋上黎比大家

最尾 Flat 變Black

其實惠最似係里伽子

笑

雪菜永遠都係第二位 和紗親生女

依句真

都係最鍾意第一季個ed

Mb 最正

我都覺得果首好好聽 澤井美空
個melody好fit呢個故事

字幕ver.

agger

えっと、別に存在感消してないからね
聽親呢句都覺得聽講惠講野咁

厚黑惠

之前成日聽 依兩首都正

宜家仲聽緊

啱啱先有時間睇今集
屌倫也真係 睇到我都嬲大佬

第一季無字幕

可能之後會有人補做番第一季預告字幕

唔聽惠電話果幕真係睇到想一拳打爆個mon

人地關心你先會打電話比你
點解你唔聽呀

浪費哂惠一返心意

果幕睇動畫覺得小左d心理描寫 到底呢兩集cut左幾多

我知點解你bf嗰時冇聽你電話喎

我都知點解你社團代表無聽你電話喎

兩姐妹相煎何太急呢
係地家姐里伽子會心痛

講起里伽子，就會諗起蛋包飯

ed最尾個到聽整唔厭

互咬好波

我都幾鍾意里伽子
不如整番個丸戶親生女list
香奈子 里伽子 美都子 海己 雪菜 惠
可能有錯 唔知有冇數漏

メリーゴーランドが止まらなくて
廻る 廻る 景色が変わってく
カラフルな夢を見る
呢段好正

沢井美空真係好高質

第二季真心跌watt

メリーゴーランドが止まらなくて
廻る 廻る 景色が変わってく
カラフルな夢を見る
呢段好正[/quote]
我都係鍾意依段
巡る 巡る 気持ち まだ言葉に出来なくて
ひとこと それで十分なのに
最後戴帽個度最正

你確定喱兩個係親生女?

茜劑情上係真命女主
冬馬更加唔洗講啦，成隻驚都真女主氣場

不過得雪菜有時之魔法用
唯一本傳可以做三人行end

睇依套野都搞到我有啲想玩galgame
WA2動畫好唔好睇？

三個結局都有獨立BGM架wor
講細節，冬馬線都有唯一一次春希出現既立繪，有answer
根本雪菜end同冬馬end都一鳩樣係fans向，都一樣有情感轉折奇怪既地方

兩個女主角係咁容易放得低春希就唔會之前咁多衝突啦
雪菜線就仲突兀，嘈一輪就可以令冬馬去外國鳩fing幾年都甩唔到既感情突然變到可以三人行

老實講，咁搞法再做埋後續都只係重演一次成個WA2既故事

不過喱度係路人女主post，唔騎po了

岩呀 打死都唔信三人行結局 冬馬係開心
一開始已經講到明三人行 必定兩人會扔下一人
有咩可能咁多年後反而可行
不過喱度係路人女主post，唔騎po了

WA2動畫都可以算係中上既 睇完就會想玩game

我當初就係睇完動畫即刻去玩game

桜色ダイアリー淨係TV Size都唔差嘅
都係沢井美空作詞
なりたいなりたい ヒロインに
本気で夢見てるんだよ
最鍾意呢句

可惜bd不佳

老實講 其實我都唔信
但係我最鐘意既end係不倶戴天の君へ

不過喱度係路人女主post 唔騎po了

你個名已經騎左啦

留名睇騎劫

聽日第7集
睇到惠唔理男豬好爽

hater

可能係M姐

咩姑綿

拖摩也

9up 推post時間